Poly勵志堂 追風世界第一

屌成班on9
紅磡吹到爆撚晒玻璃仲出去追風
影撚衰晒poly舊hall

成班都無腦既
大學生

垃圾理工

最好比啲玻璃窗飛落黎掉中，成世做植物人

成班on9仔 幾時比人吹哂落海

出左去唔好番黎呀 影衰哂香港d大學生

快啲去死 成班垃圾

可唔可以term撚哂佢地

勵志狗做咩仲未出黎吠？

死on9

lizhihall?

狗先住勵志

狗也不屌

平時放狗我隻狗都無玩得咁開心

唔意外，Lizhi不嬲垃圾
女嘅就個個以為自己ig女神，博上位臭雞
男嘅就全部狗公

sell靚仔靚女 sell弱智先真呀？

消防白車都慳番 救番佢地都浪費資源

出事唔好叫人救

點解仲會有人reg入勵志

讀poly 做on9！

屌以為自己好撚型

住勵志搏盡無悔

追風KOL

班人幾時死？

On99 不如改名叫弱智堂

咁想出名等我幫下你地
不過到時係上新聞唔係後生仔傾下計

汪汪汪

勵狗

聽講著到隻蕉咁會易食女d

唇撈唇撈唇撈 弱智弱智弱智

Poly得分

點解佢哋仲未有人死

個腦比風吹走左未 定本來都無

而家啲大學生咁on9架

本大爺覺得比人影衰左

Poly=垃圾

Pish

真係得佢地先咁on9
下次請人見係poly都要問一問係咪lizhi 做下screening安全d

佢地有無咬你呀風哥？

有無natb 好想睇成身濕哂既natb

埋大又出事啦

仲要覺得自己好威

推到成狗無得住hall

狗也不屌
btw你個名

Ching唔好太張揚,我仲係hall入面

其他聲稱chur hall都無做呢d咁on9嘅事 係佢地咁無腦

我寧願做狗都要屌natb 屌到逝世都濟

咁你做咩唔跟埋去 青春呀

今次好彩冇事 一陣岀事又要人救就麻撚煩 自己死好喇咪撚累到人啦

勵志又加一分

poly 不嬲垃圾唔意外

紅磡碼頭追風好撚正

你老母個閪仲正

熱血 青春 搏盡！

我隻狗啲精係你老母個閪流出黎個畫面仲正

我見到你老母比勵志狗無限中出仲正
你仲唔快腳沖落街執番你個腦？係唔係頭先追風跌左呀？

高居榜首 其他hall影都見唔到

你咪果隻狗囉 勵志狗

勵志！勵志！

勵志狗不意外
永遠poly 有柒野十成九都係呢班撚樣搞出黎

之後就poly仔食曬

係十成十
然後所有poly仔中哂招 好無辜

唔好blur名

廢撚事幫佢宣傳

搵人backup 推到上報

成班無腦

鄧佢地老豆老母可憐

應該修例
8號風球黑雨行山追風跳樓跳軌呢啲
出動緊急服務消防救護警察呢啲
全部要claim 返職員時薪同服務費
同埋要排到low priority

咁少人就咪post出嚟啦勵狗

非常合理 我同意

開名啦屌

吹走曬算啦
利申 poly

全部都係KOL黎 佢地覺得自己好出名架

將堆宿位比哂其他有需要嘅local住

勵志狗

希望呢班戇鳩仔俾風吹撚哂落海浸撚死哂

利申: poly人

係poly既學生咪寫封email去hall到投訴囉

埋大又得一分

good idea

hi friend

追風笑咗

同路人 班友影衰曬學校

狗果然係有咩都會追

屌閪一定要追風先？ 好同情 一年先得一兩日有閪屌

佢地啲女你屌埋我果份

推上報+再將back up send哂去hall warden踢呢班撚樣出hall啦

人地不知幾想上位啊

同風po啲撚樣一樣

去唔緊要 死撚晒仲好依啲弱智 但有咩事唔好叫人去救就得啦

諗番轉頭可能要多謝佢地推動evolution

班勵志雞同狗公，咁多followers，全部KOL嚟
十號風球緊係要出去追風post ig story啦

成班傻閪加傻鳩

冇問題啊 有事唔好要人救就得

垃圾poly仔 學下我城ok ?

On9仲要衝出黎

成班垃圾...

讀得理工都係啲冇腦mk架啦

垃圾勵志堂

其他hall都有好似 on撚9

推上報啦 成班on9

一打風就衝出黎柒
成班on9

搏盡毛悔

垃圾 你死好啦 咪撚累人

身邊讀poly既都真係個個咁既格，有起大事就衝出黎威咁

咁撚弱智

Polytechnic

成班on9仔 影衰哂香港大學生

send去poly投訴得唔得

過幾年share hall一齊住 以和為貴好喎！

扮後生
唔痴住勵志堂邊得黎有新仔佢鋤？

好撚威咁
出事咪累到人，成班垃圾。

唔好累左其他無辜嘅埋大同學

好勵志

成班勵志莊+佢自己啲小圈子真係好撚濕尻
支莊得個樣, 冇個正常人
搞埋啲垃圾function, game又悶到pk,
去過兩次之後, 我都唔想再嘥錢去玩佢地啲function

唔意外佢地班on9仔走去追風

利申: 住緊舊hall 10樓 上嚟打尻我

後生仔傾下計咩黎

你sure佢地有樣？
btw 手足回頭是岸 轉hall喇

17？ 老到似27咁

消失左喇

成班垃圾，柒到無眼睇，以為好撚型 啲女真係貼錢俾我都唔屌

追風只係煙幕，影完相就開淫亂雜交party

假狗

推到佢地全部比人term😂

又係呢件勵志公廁陳yan yan😂😂😂

其實啲女只係肯露姐
btw 等聽日apply轉

扮蕉條友個樣咁on9

有料既追風唔on9 係真正強大人類

但大學生on9係事實 讀咁多年死書好難唔on9

Cila唔係勵志架咩

成班死撚晒未？

Email俾hall知 term撚晒佢地就啱架啦

消失左好耐喇 仲同蛇精男玩咩

摩牙

上報未

Agger
男既冇腦又厹 請返黎都係掛住溝公司d女
女既就更冇腦 請黎晒氣

有咩問題先
連登死毒撚冇fd冇女成世留係屋企啦

咁都吹你唔死？

成班人冇女溝提子？

夠疆就出紅磡碼頭追
行落樓下行下威俾班女睇就叫追風 幾部冷氣跌落黎轟死一兩件就啱啦

睇下幾時有報應

蘋果有啦...

頭先睇到已經心諗連登一定有po 留名等上報

正常喎
香港只有兩所大學
HKU 同 CU
其他都係比低端人仕讀
POLY喎
即係理工學院咋

成功推上報

有無人sd email比poly？想佢地唔洗返學，以後專心追風

推
最好踢晒班撚樣出校

hku cu 啲hall夠密密上報

讓番個宿位出黎！

勵志啲女 留番比你

LIZHI ?
邊個國家嘅理工？

各位記者朋友！我係拓比曆啊

抵撚死上埋報

學校唔係唔回應呀？

出位呢啲 留番比追風KOL

9樓 熄匙
10樓 分離

Poly

出去影一影相姐 下話

弱智堂

聽講係，但我上次退hall仲見到佢

邊個排鳩我cilla bb

Poly黎講真係數一數二靚

你啲女係咪得家中伯母

佢做乜俾人排？

唔知 淨知佢比人排到quit埋莊 小圈子到

真 舊呵花生

我老母一定靚過哂勵狗啲g
番campus求其執件都靚過勵狗喇

埋大係唔係應該回應下弱智堂揚威八大呢

D化妝雞羡慕cilla呢d天然靚女

勵志 不奇怪

真係有樣咩

唔講其他，我淨係想食勵志d女

你搞錯喇 依家香港大學生啲質素係咁

咁你都食得落 你真係人類英雄

疊馬追風on撚9

咁少人都叫疊馬 好心佢地收埋

cilla

其實都幾慘 呢個真，睇勵志班雞以為真係好撚靚高人一等就好想嘔

一定會係咁大叫好熱算呀
諗起都覺得on9

雖然cilla唔係真係好靚
但係一定好過追風g先

想知

聽日埋大停課 勵狗又可以追風

吾城學生也不甘示弱

[推上報] 疑似Shitty仔追風又要威又要戴頭盔

永遠都係呢班mk仔做埋哂啲柒野

岩喇
過幾年城大同埋大住同一座新hall
勵狗同佢地可以一齊追風

埋大聽日整完server係唔係應該回應下

勵乜志 反智弱智就有份

終於知道點解叫勵志堂

LIHKG @ Android

Poly係咁架啦

垃圾勵志狗

今年danny仔有無去追風

好多後天加工所謂靚女囉

【山竹襲港】理大生組隊追風 網民鬧爆︰無腦

抵比人推上報

點解會住同一坐新hall?
有無source

上咗連登同報紙即刻收哂皮
刪哂啲story 媽啊追風都唔好post係hall ig啦柒到

垃圾勵狗

有啲仲淆底到即刻轉左ig做private
淆底就咪做on9野喇 你地唔係覺得自己好型架咩？

班死毒撚冇ulife係甘

做on9事＝ulife？你留番比自己
btw甘你老母

好型啊 好撚yo啊
早知入lz 成日被人公審

關咩事 你ulife係追風？
咁今年全港都幾多大學生無u life
Sad for them

原來我比左咁多學費都無enjoy到ulife

係醒目就唔洗讀poly

推到佢地比人處分為止

Poly 唔係不了了之下話
推到處分

真呀
不過比少少時間poly收拾打風殘局先

推

淆到尋晚ig story都delete埋

勵狗無風追今日係咪好唔開心？

成班弱智狗